Sai Kaddono Saarwa Mihkli Losso perrandos mesta omma naise ja katte latsele perra om jätnu, nimmelt om:1 Hal täk kolm aijastat wanna kiki ristoga		3 lehma ja üts hõwakenne		4 lammast kiki poigega		2 Zikka tõne suur tõine wäike		1 Sõido wanger		1 Linna Massin		1 Ader kige raudoga		1 Reggi		1 Lätti Saan		1 Kap		
Kik pu kraam mes weel ka om
Saap ka pooles tettö
Ja sedda rahha mes tema kaen om 405 Ruplat
jääp 265 Ruplat ( Kats sadda kuuskümment ja wiis ruplat)  temma lastele.
Kaddono Mihkli lässa ja temma perra jäno katte latse wöölmäldre omma : üts om Jaan Leppason Kährist  ja tõine Karli Krintal Karraskist.
